以後仲會有咩股災？

每次都印銀紙攪掂，係咪已經唔會有股災

美元崩潰？

唔係喎, 有股災先有QE, 有QE先又有得破頂

股joy

印銀紙後果係咩？通脹？咁股票都應該升？